我想問哨牙嘅人可唔可以咬脷自殺？

你食哂成條脷 都唔會死架啦 唔好睇咁多tvb

咁佢地食唔食到野

好問題

古代人唔會咬脷自盡？？

係咬脷好難死得去 割手脈都係